五毛過聖誕嘅心路歷程【我們捉你打場硬仗】

是咁的
第一集

第二集
呢首係我第三首改歌
主要係↓
呢部係有闗一位離鄉別井到外地工作嘅專業人，到佳節時因鄉愁而唱出嘅心聲。

講到尾...都係玩下嘢啫，大家笑下算，唔好太介意

BGM:
中意我D嘢，請like→